連儂牆又開戰 對家圖文並茂抹黑手足

旺角去奧海城條天橋
唔可以連文宣都失守！
文宣戰繼續戰爭

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

推

等我地去撕

推 貼真相係隔離 唔好滅佢地果d

對家一直都進化緊 唔好掉以輕心

貼真相係隔離 等人對抺黑慢慢免疫

推
直攘將文宣貼上去遮住佢哋果啲

刪左唔會咪得

久而久之佢地就無哂抺黑材料 不過唔好落入佢地遊戲，貼真相之餘要貼翻文宣

無錯，唔駛做低等行為

但對家會撕真相呢

回: 以上種種行為 符合共產黨原則

貼一張一秒
撕一張一分鐘

邊樣有效率？

Push

連儂牆你們可以撕下，
二噁英卻永存你身上。

[/quote]

唔好撕

唔好撕 貼上去/真相愈辯愈明
一撕就中伏

612 721 811 831 101 1111 1118

顯示對家低莊、野蠻、不文明

痴！

加嘢上去

Okay 佢貼一我貼百 我要貼到D紙好似藍絲面皮咁厚

都幾old school

直接貼係佢地上面咪得囉 唔洗撕

Will you be the next one?
Ans:如果你係黑警或者共產黨員

“冇人會無事無幹帶中國國旗出去整污糟”

全民移動連憹

夠人先去唔好單拖

push

我覺得大家唔應該撕
貼文宣同佢打對台會唔會好啲？

甴近平！

係五毛先叫人唔好貼文宣

有冇最新文宣？可幫手印同痴

民賤聯做野 ... 藍屍 whatapps tg group 都係傳緊類似呢 d ..
區選近, 撕唔夠快, 所以貼埋一份.

貼返上去就得

唔使撕, 直接貼上去

fuck

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

可唔可以帮手整 2537人被自殺既文宣⋯好多外國朋友話西方媒體無報 佢地咁大件事都唔知 仲要上網search total deaths都搵唔到呢個數字

貼街招，佢嘅然貼得，即喺人人都貼得。唔好撕人哋啲

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

文宣組真係要加油, 其實對家係無停過做文宣係佢地宣傳渠道發放.
可能出面不斷大戰, 反而呢方面自己呢邊無起初咁強勢 ... 當然對方打人, 清牆都有影響, 但既然而家佢都貼埋一份, 咁就更加唔可以輸

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

文宣依兩個星期冇曬

班藍屍開始係度圍爐話周街變藍屍

貼響佢地隔離就可以
做民主牆文化

做獅子狗

痴係面都搞掂

喺唔少地方都出現!!!

請report 藍絲谷或者做spy

藍絲文宣
文宣信箱
藍絲起底
藍絲起底
藍絲起底
起底報料
起底谷

文宣！！

唔文明嘅人唔會覺得自己唔文明㗎喎，撕咗佢啦

唔洗撕,最好既冷處理方法並唔係唔理
On top貼返我地d文宣is ok

識唔識玩架 洗咩撕

下唔洗撕or貼o係佢隔離啦

貼o係佢上面咪得囉,到時對家一撕實會撕哂

佢地識閪英文咩

要做返文宣啦

阿寶！！！出句聲啦

日日清曬我哋啲㐎宣，就為咗俾班保蝗黨貼

啱, 唔可以撕
可以貼上去

對家係一直都抄緊我地

同元朗D文宣一樣
社團打手貼

直接貼返幾張上去咪得

唔關低唔低等事，睇既好多都係廢中廢老
冇獨立思考去辨別真假，尤其係血腥暴力圖片佢地會直接接受

梗係貼上去遮住啦

人地要撕咪由佢撕，仲要撕埋自己果份

人地咁鍾意做清潔工，冇理由要我哋做清潔

咁要癡實d，以免佢撕起我地面果張露出背後佢地d假資料

加油

唔好撕 貼係上面/附近就得

Once You Go Black, You Never Go Back.

有冇人係連儂牆大大隻字解釋點解?
然後再話俾佢地聽自己有幾無知?

唔好撕，痴我地既野喺上面/隔離
That’s lennon wall

直表將文宣痴過佢

其實仲有邊個會得閒睇呢啲舊聞，做文宣都冇料可以Update

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

再貼

抹乜黑吖 做完又唔敢認
咁人地只係唔同意見你就燒佢 做乜9?
D印象差哂 亂咁黎

你係咪on9？左膠垃圾

係要貼！

同佢鬥貼！

佢地除咗抹黑識做咩？
南區有候選民主派議員被抹黑

鬥貼喇
但係希望每人都幫手貼一張本張都好

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

貼番佢地出手先啲圖係上面

要搞返文宣

大字報 vs 連儂牆

文宣組準備

Thank u
E個變左cockroachreaper2呀↓
藍絲起底

撕撚哂去啦

呢隻好好搣的

其實係,d私了裝修行為好多根本係錯
但好多人被仇恨掩蓋覺得冇問題

快d搵人貼返其他文宣遮返啦

文宣要重啟!

快啲恢復呢個選舉工程

收美金屈支那

要打文宣戰
一定唔可以撕走對方果啲
否則自己都成為獅子狗

剛剛有人話唔好貼，無用
D人行過睇到好討厭

依家對家係咁貼

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

文宣唔停得！

五毛係咁吹風叫人唔好貼

推咓

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

貼番我地果啲上去，or 貼附近

你老母就俾被仇恨掩蓋
私了係源於黑警執法不公呀，柒頭

周日晚在太古城中心涉嫌用刀施襲其他人的男子，被落案起訴兩項意圖傷人罪及一項意圖導致身體嚴重傷害罪，在東區裁判法院提堂。

立法會議員何君堯周三（6日）在屯門設街站時遇襲受傷，警方稱，昨日（7日）將該宗在青山發生的傷人案，改列作企圖謀殺案，今日（8日）下午在粉嶺裁判法院提堂。

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

呢幾日文宣戰呀

有幾多係齋口角就鶳心照啦,仲要燒人

做咗就算鳩數,呢兩日冇咩活動就去補牆啦

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

你又點肯定燒人個個係自己人呀?

點會冇用
親眼見過好多次，貼得整齊排版好嘅其實真係好多人會睇
之前沙田元朗葵芳嗰啲都整得好好
只係呢個星期日日都有行動，文宣組都冇時間做嘢
好多連儂牆冇update咪溶溶爛爛咁

咁你聽日記得要出

貼d 鼠疫圖遮住佢地大圖留返句will you be next one
佢地一撕就連自己果張都會一齊撕埋

推 文宣組做野

到手足做撕紙

文宣戰做好自己就得

叔一燒果張隻藍屍狗真係百看不厭

你係咪On9?道德高地企咁高做咩？

淨係識抄

文宣再起動，咪撚比班垃圾抹黑

S

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

貼呢個，大大個標題:你們有這個年齡的女兒或者孫女嗎？

一定即時connect到班短視藍絲廢老情緒
各位記得一定要動之以情

eg:大好年華，花桂少女死於非命，半裸頭部重創，警方:死因無可疑，有晒相比直觀既廢老睇到事實令佢地自己思考

根本係終極核彈級但完全無人利用

張屍體相勝過你比反警暴千言萬語

推
行過睇到好礙眼
啲紙唔係普通紙
係有膠質既靚紙黎
文宣戰我地唔可以輸

搵多幾個一齊

呢樣真係要留意番

我好撚肯定你貼真相就會有黑社會/廢老伏擊/一走即撕
D廢老唔撚洗返工/收撚左錢

有啲阿伯阿婆真係會逐幅慢慢睇
唔出聲唔知佢咩立場，但唔係白廢的

撕你momo

101

果頭最多藍絲 不過另一條天橋去旺角方向 就好好多

多謝提醒 順便建議下可以整D細貼紙
寫《立即成立獨立調查委員會》
貼係對家同自己文宣角落上面都得

支持

咁你就明點解要貼 因為對家都貼緊

連儂牆必須開始！！！

咦 琴日我經過都未見有
對家咁快手呀乜

直接貼上去遮住

其他區情況如何

文宣戰

鬥文宣大把料喎 佢黎黎去去都係嗰幾單 點夠我地黎呀 就係隔離貼番警甴做過D 咩衰野我驚佢萬綠叢中一點紅喎

撕完咪再貼囉 可以影埋佢地點撕黎做文宣
問埋佢地係咪驚真相出街呀?

貼上去或者貼隔離講返前因後果

貼實d，全個面上膠，應該ok

廢老區不意外

係上面寫唔會

應該要有大型活動係重整連儂牆

銅鑼灣都有

洗鬼撕咩
黎黎去去都係個幾張

冷處理姐，從來冇話唔撕得對家
咁急撕對家就越比對家覺得自己岩

Btw, 邊度仲有memo紙連儂牆
好想寫下說話比所有手足

貼返比佢
你個女或者孫，會唔會係下一個？

仲有其他

所以佢地都真係進化緊

要光復連儂？ 眼見好多都清左
得好少保持到
連儂牆係收放資訊/保持士氣嘅好方法嚟架！！

其實有咩用
得果10% on9仔仲係撐政府

到呢個時候仲光環上身

Block 支那五毛狗